{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047055",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/30573",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "16p"
    },
    "text": "16p\n住所 : ソウル特別市城北区長位洞319 夢の森コーロンハヌルチェアパート\n基本説明:独特で個性あふれるカフェで、焼いたアーモンドクリームが白いプリンのように浮いている16pコーヒーがシグネチャーメニューだ。 月に1人ずつ講演者を招待してトークイベントを行う。 パーカー、エコバッグ、ステッカー、ペンなど追求するコンセプトを盛り込んだ様々なグッズを販売することもある。\nメニュー:16pコーヒー(6千ウォン)、イケメンコーヒー(5千5百ウォン)、エスプレッソ、アメリカーノ(各4千5百ウォン)、カフェラテ(5千ウォン)、バニララテ、カフェモカ、ミルクティー(各5千5百ウォン)、レモンエード(6千ウォン)\n価格帯 : 1万ウォン未満\n駐車可能可否:不可\nアクセス:漢江鎮駅の3番出口から梨泰院駅方向に直進。 フォルクスワーゲン路地に進入した後、2つ目の交差点内\n営業時間:10:00~22:00\n特徴 : インテリアが良い、インテリア - モダン/スタイリッシュ",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの名前は何ですか？",
            "answer": "夢の森コーロンハヌルチェアパートです。"
        },
        {
            "question": "このカフェの特徴は何ですか？",
            "answer": "独特で個性あふれるカフェで、焼いたアーモンドクリームが白いプリンのように浮いている16pコーヒーがシグネチャーメニューです。"
        },
        {
            "question": "このカフェではどんなイベントを行っていますか？",
            "answer": "月に1人ずつ講演者を招待してトークイベントを行っています。"
        },
        {
            "question": "このカフェでは何が販売されていますか？",
            "answer": "パーカー、エコバッグ、ステッカー、ペンなど追求するコンセプトを盛り込んだ様々なグッズを販売しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェの主なメニューは何ですか？",
            "answer": "主なメニューは16pコーヒー、イケメンコーヒー、エスプレッソ、アメリカーノ、カフェラテ、バニララテ、カフェモカ、ミルクティー、レモンエードなどです。"
        },
        {
            "question": "このカフェの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "1万ウォン未満です。"
        },
        {
            "question": "このカフェには駐車場がありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "このカフェへのアクセス方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "漢江鎮駅の3番出口から梨泰院駅方向に直進し、フォルクスワーゲン路地に進入した後、2つ目の交差点内にあります。"
        },
        {
            "question": "このカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は10時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "このカフェのインテリアはどのような感じですか？",
            "answer": "インテリアはモダンでスタイリッシュな雰囲気です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 407
    }
}